DQ事件，係咪應該照打JR?

一定輸
但都要打?

打黎做乜
打贏咪改多次規矩

人大決定
點打JR?

留紀錄
順便張顯法冶

唔好咁離地啦，乜香港仲有法治咩？

信法治 唔怕

走去美國成立臨時議會，就係一個流亡政府，JR呢啲支線做唔做都得。

老老實實, 我相信第一關都過唔到, 即係不受理!

其實人大決定廷任果時就應該要打

$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

照入稟俾佢reject囉咁
留個紀錄

人大已經無敵咗
J乜R

人大點JR

總辭一個月都冇幾球
唔爭在啦

佢dq你連法律程序都冇

又有得眾籌了

唔使籌啦

嘥鳩氣啦

輸硬嫁wo

畫面好睇d

人大要判你死刑，你都無得JR

我覺得應該，但係唔知佢地冇錢會唔會咁做

希望楊岳橋去